坐坐下又5點

hi 淡友

仲有兩粒先收工

天光都未收得工